有冇兄弟睇過《分域大道》呢套紀錄片？(主角：黃洋達大亨)

有冇兄弟睇過？好唔好睇？

《分域大道》把五位社運人物黃之鋒、何韻詩、黃洋達、劉偉德和林淳軒在雨傘運動後尋找生活日常的故事交織起來，電影呈現出他們如何面對社運的後果，最終悟到各自的路向原是選擇的總和

睇到喊左成晚

段trailor第一秒大亨話我係香港人 即刻喊能咗

剩係睇皇上，另外四件暗共既畫面我合埋眼

大亨食口煙都型過人🚬

自己香港自己救

你戇鳩？

黃毓民背叛

喂 屌你老母閪 出聲啦柒頭 唔係好撚叻架咩

大享而家撈乜

好睇過tenet

傳媒

好人經濟圈

條友港父派 ，學笠水

唔該你柒撚少陣啦

你老母做雞呀生滋狗

衝出黎柒完唔出聲?

喂 屌你老母臭閪 講野啦傻閪

話你老母係東莞做雞呀 唔撚係好撚鍾意駁架咩?

秒左到狗

條友廢撚到

滿唔join大享拍片？

你勁眼淺

呢層你要問番呀志哥

我９ｕｐ

問緊囉笨漆

評論學會本書講完好想睇

人地就天能，樓主就低能能

九唔能搭八

點睇

邊到有得睇

香港電影評論學會《香港電影2018》
公共圖書館借就得

大亨率眾妖害人

好感動
兩年後既今日得返大亨仲係無忘記到初心

44. 瑞和街公共圖書館
992.9391 2316
2018
館內架上
成人借閱圖書館

預約未